有冇人食到好辣

好鐘意食辣 但身邊冇人可以食到我鐘意嘅辣度 就佢哋食得少少辣又好唔頂癮 有冇人同我一樣

好鍾意辣
煮公仔面都要落兩羹辣椒油
但條女唔食辣，出街諗食咩好撚辛苦

啱呀 另一半唔食得辣真係好辛苦 次次打邊爐都要就佢食小辣 好難頂

我次次譚仔都叫三小
雖然食到流晒汗
不過真係好正

以前可以食到譚特辣 後來味壞壞地 就落小辣淺嘗

其實食少少辣就滿足都係一種幸福 我都好懷念你嗰種感覺

乜嘢味壞壞哋 即係譚仔差咗？

有段時間係咁
之後回落鍾意食得返其他食材既味咁辣

之前食到腸胃而家少食左好多

打漏個覺字，後來食乜都覺得淡咗啲 想食重口，可能變成心理上有種依賴（9up）
不過譚都真係差咗 無食一排了，啲雞肉轉番未？

譚仔食到中辣都封咗頂了

是咁的

以前嘅我只係一件食清湯嘅柒頭

中學嗰陣初戀女友見我喺譚仔嗌咗清湯

之後嗰晚就同我講我同佢唔太夾要分手

出嚟做嘢同事們自從知我唔食得辣

之後想搵人一齊食lunch

個個唔係話約咗人就話自己帶咗飯

重記得有一次lunch hour經過譚仔

全公司包埋director們40幾人一齊堆喺譚仔 有講有笑

人人面前都放住一碗微紅嘅米線

入面有人見到我 好快就迴避咗眼神接觸

我都急急腳走

佢地就大聲喺度笑

我就知道 呢個世界 係幾咁現實

每次排親譚仔條隊 前面啲排骨mk叫個十小之後

堂堂米八嘅我頓然變得好渺小 只能細細聲落單

「要 要個清湯」「咩話？靚仔你要咩湯？」「清 清湯….」

每次發生呢啲事時 我嘅湯底都會變鹹

因為我一路食 一路跌啲眼淚落碗湯度

喺大概半年前

我立定決心要食到十小

朝早起身用最嗱嘅牙膏直接刷條脷

平時沒嘢做就爽浪香口膠

慢慢地 我可以食到十小辣了！

我終於可以好似正常人食譚仔了！

成功當晚 我喊到收唔到聲

同檯識咗十幾年嘅好兄弟重問我係唔係太辣

但我唔自滿

我要一次過將以往嘅恥辱洗走

嗰日起 我加重訓練

到今朝 我認為我準備好了

lunch time我特登遲少少出去食 等班同事放下戒心

一如我所料 佢地見我未出去

就成班人衝咗去譚仔 覺得只要咁我就會唔好意思入去食

但今時唔同往日

我隔一陣落咗樓 行入咗平時避得就避嘅譚仔

班同事見我入嚟即刻靜晒

我冇理佢地 正好冇人排隊 我一直行去收銀處

個呀嬸陰住嘴咁問我咩湯底
我深呼吸一口 然後講

「五小辣 唔該！」

嗰一刻 彷彿時間靜止咗

入面嗰廚師好似唔多信自己聽到啲咩

班同事嚇到筷子都跌埋

離遠重聽到老細問呢個人係邊個

點解從來冇發現公司有咁嘅人才

我拎咗飛 緩緩搵位坐底

你問我點解唔同班同事坐？

因為我知 我已經唔係同佢地同一層次

初戀女朋友隔八年突然打比我 我默默cut佢線 將佢contact都del埋

喺呢刻 我無撼了

愈食愈辣

食完辣嘢一排會想食返清淡啲

我中意辣，但係屎忽驚生痔瘡，成日大便流血，之後介左，可惜

之前日日食勁辣，食到痾血，而家淨係敢間唔中食下

譚仔大辣揮手區

鐘意食辣 但食辣少少個晚就肚痛肚痾
姐係個口食得辣 腸胃唔食得
有無巴打都係咁而有解決方法

以前中學食開譚仔特辣

而家可能人老咗或者係食得無以前咁多
所以食唔返 而家都係食小辣就算了 最舒服嘅辣度

Btw同意啲人食辣係食返嚟 越食越食得辣

好on9

食開痰仔大辣
次次都嚇到朋友面都青埋

每次同朋友打邊爐叫辣
每次都話食唔到辣
我都會西一西面

以前食唔到辣
依家練到可以食譚仔中辣, 遲下挑戰大辣

食咁辣，小心啲腸胃